（未FC)whatsapp收到星期六大陸人落黎打人

從各消息所知總結，請各位留意：

1) 大陸旅遊團已到， 直到星期日會有排玩野，想破壞區選
2) 不論日夜，街上會多左blackbloc人係各區出現， 去扮手足（示威者）去嚇街坊
3) 夜晚必走大街， 會有黑社會OR 大陸人拉細路/街坊入暗位打。 會話你因為各不知名原因而得罪佢
4) 星期6 晚盡早返屋企， 警察會無拉拉捉你。 新界人最危。

無論點都小心為上。 24號另一戰場， 要贏到開巷！

#voteforhongkong